投票权倡导者说，他们担心的是，这些要求会为选民创造更多犯错的机会，并可能降低他们的选票生效的可能性。 费城选举官员警告称，“裸票”可能导致多达10万张选票无效 
 当然，对于许多隐私倡导者来说，监控无人机捕捉人们的一举一动是一场反乌托邦式的噩梦。 亚马逊今天发布了一长串产品清单。 以下是3位杰出人物 
 在全球范围内，这一承诺受到了气候倡导者的欢迎。 专家赞扬中国在2060年实现碳中和的承诺，但还有更多的工作要做 
 相反，根据ProPublica获得的记录，这名副手联系了传统基金会(Heritage Foundation)的汉斯·冯·斯帕科夫斯基(Hans von Spakovsky)。斯帕科斯基是美国选举被广泛的投票欺诈所玷污这一可信度不高观点的主要倡导者。 在将选票投放箱限制在每个县一个之前，俄亥俄州的高级选举官员秘密咨询了Mike Spies和Jake Pearson揭露的选举舞弊恐惧的推动者 
 这是一个巨大的机会，谁有信誉和沉着领导搜索社区作为一个教育家和倡导者。 我们正在为搜索引擎土地和SMX招聘新的内容主管Henry powdler, 2020年9月23日 
 我反对这个配额，因为我提倡竞争。 宣传、抗议和毒蛇:朝鲜的电影战争|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 作为伊朗著名的俾路支权利倡导者，伊朗年轻人向他寻求建议。 伊朗和巴基斯坦之间危险的毒品资助的秘密战争|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 他是一个真正的人权倡导者，为反对阿萨德独裁政权付出了可怕的代价。 在2015年|运动中，我们希望看到的11名政治犯被释放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 另一个步骤是要求在询问有身份证的人时有律师或律师在场。 美国司法系统如何对待残疾囚犯|Elizabeth Picciuto | 2014年12月16日|每日野兽 
 那么，如果LGBT人群连自己的身份都无法确定，他们又如何维护自己的权利(公民权利、人权或其他权利)呢? 喀麦隆同志中的直男英雄|Jay Michaelson | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 然而，现在很少有人不主张在每个机构或多或少地利用这一原则。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒 
 巴黎议会的倡导者亚历克西斯·诺曼德去世了; 因为他对正义的热爱而受到公正的赞扬。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 在她受审的前一天，她的辩护人Chauveau de la Garde拜访了她，就她的辩护事宜进行咨询。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 菲利普·利文斯顿，独立宣言的签署人和积极倡导者，去世了。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 他提倡医学的实验系统而不是理论系统，并很早就采用了接种的做法。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔